戴月con巴絲請入！

小弟本身就戴開day con既，但今日開始轉用月con

戴咗月con之後發覺睇野冇day con 咁清，有d散，尤其是係左眼，對焦視物要用力先對焦到(但右眼唔洗)

副con 應該冇戴反，因為唔痛，冇un眼
另外月con 係跟day con 度數去訂，所以應該唔關度數事？

我想問我咁既情況係咪正常？ 係咪要比隻眼適應下新con?

Push

月con含水量冇daycon咁高 可能因為咁 隻眼會乾左矇左 滴前新眼藥水試一試

可能散光嗰到移左位 hold唔到喺眼到
利申:試過因為咁要轉牌子

正常現象，慢慢適應就冇事，勤啲洗con

係咪同牌子由day con轉月con？散光度數好似唔同牌子會有些少出入

Thx 咁多位巴絲

可以試左2weeks先 我都係由1day轉2weeks